Kijk, hier ben ik eens anticiperend op toekomstige scènes, maar het is allemaal te danken aan de extreem opwindende en wulpse details die je me zo levendig hebt gegeven.
Ik heb niet zulke heerlijke scènes om af te beelden als degenen die je zo hebt heerlijk beschreven voor mij.
Mijn huwelijksreis ging door in nog veel meer gewone plaats dan die van u. Ons huwelijk, dat werd uitgevoerd binnen een dag van je eigen, ging af zoals dergelijke evenementen doen.
Mijn man was liefhebbend, zonder erg warm te zijn.
Ik voelde me heel erg zoals je beschrijft bij het gaan naar bed de eerste nacht, maar de discretie of delicatesse van mijn man, die Ik had hem goed kunnen vergeven voor het afzien van, liet me tijd niet alleen om in bed te komen, maar hield me daar een tijdje aan het wachten.
